# README #

* Repositório criado para armazenamento dos códigos para desenvolvimento de uma aplicação simples que implementasse um algoritmo de semáforo em Android.

### About ###

* Android Studio 3.0
* API 21 (5.0 Lollipop)